許志安-豬先生 MV女主角 叫咩名?

岩岩一路聽一路睇個MV，覺得個女主角好正

首歌好聽

女主角呢

原來已經13年前 搵到單新聞但無名

13年前既女都咁高質，Ｅ家應該都人妻了

女粉絲，當年有冇俾安仔食？

食左女主了